%% Titelseite

\begin{titlepage}

\begin{center}
{\fontsize{16}{20}\bfseries\scshape%
Verbesserung der Prozesskette zur Herstellung mikrostrukturierter Linsen f\"ur automobile Scheinwerfer}
\vskip 0.7cm
Zur Erlangung des akademischen Grades eines\\
DOKTOR-INGENIEURS (Dr.-Ing.)
\vskip 0.5cm
%an der Fakultät für\newline 	%Vor der mündlichen Prüfung
von der Fakultät für\\ 				%nach erfolgreichem Abschluss
Elektrotechnik und Informationstechnik\\
des Karlsruher Instituts für Technologie (KIT)\\
%vorgelegte 									%Vor der mündlichen Prüfung
genehmigte 										%nach erfolgreichem Abschluss
\vskip 0.5cm
DISSERTATION
\vskip 0.5cm
von\\
M.Sc. Dennis Zimmermann\\
geb. in Dortmund
\vskip 0.7cm
\vskip 0.7cm
\begin{tabular}{rl}
  Tag der mündlichen Prüfung:& 17.07.2020 \\
Hauptreferent:& Prof. Dr. \\
Korreferent:& Prof. Dr. \\
 \end{tabular}
 \end{center}
\end{titlepage}
%% Titelseite Ende
